[認真討論]其實楊文蔚邊忽靚?

吹撚到跳高美少女 眼又細十足天然南泡人
個靚係邊

好撚柒，狗也不屌
其實都ok啊，幾靚

ok樣，有才華，有名氣，讀kong u, 係衰飛機場啫

如果同韓式複製人比

呢啲仲吸引，仲特別

個道理就等於地盤有後生女 ，一定係地盤女神一樣

只討論樣

屎忽靚

好普通

90後跳高美女

認真討論 快啲去屌柒人地唔靚啦

agger

算靚啦

樓主你咩樣呀？ po出黎俾我地又評下分

靚過你老母啦

咁岩既？我老母個屎忽都靚過你老母個樣

我覺得係香港運動型嘅女仔特別吸引 與眾多港女嘅公主病不同

樓豬諗住開嚟呃正皮 點知

係啊，屌個陣一般咁啦

出個po諗住乞人認同下自己
點知負評咁多
好撚柒

又無話呃唔呃既，有人入黎挑機姐

要呃既我貼幾10張結衣都得啦

運動員黎講叫靚啦

唔係明星黎講都ok

睇嚟暫時普遍都覺得楊文蔚ok

你點話點好啦 畫公仔畫到出腸喎

正呀

佢靚在有氣質 好正

對波會阻住跳高咁撚重 佢突燈割左對波架

樓豬新會然？18個鐘前到依家係咁開post嘅 仲要#143XXX

岩牙 終於有連登ac好開心

最好笑係on9樓主特登set 靚=負評
唔靚=正評

諗住乞到人認同+多人正評個po
點撚知柒到啪啪聲

揾咗好多間7仔都無

依家就係到寸柒柒 以為自己撚緊狗 會唔會陣間開個post叫連仔剷post

點睇都中上樣 仲要身型都ok係差個胸

岩你老母

佢又唔係明星
又唔係賣樣
唔使咁樣開post 下話

搏盡(負皮)無悔

輪廓幾好
修下條眉已經差好遠

對腳夠玩，狗仔正，可以企直個人屌

你睇下 酸撚到

唔好jer住曬

點解結衣咁多低汁粉

連登仔評女真係唔撚洗解釋

笑得幾靚 有親和力

睇錯莫文尉

普通人樣加條跑道咁囉
咁佢跳高係叻既

嬲

有得屌一定喪屌屌到碌鳩紅腫扯唔起先收手

樓豬想要多啲正皮就去佢ig cap多幾張上嚟啦

不了

其實見得人, 雖然不如歐鎧淳同吳安儀 (佢有輯雜誌相剝左眼鏡好正)

女生男相
樣普通
有得屌都唔會屌
唔計樣同波，其他方面無得彈

你老死你...呃負皮都有...

運動員喎
畀佢騎一騎都不得了

副偈靚唔係靚呀

淨講樣肯定係中下,
但運動勁又港隊代表, 加乘好多

呢種身型 最撚好屌

吳安儀咁重口

呢種係鬼佬覺得靚既亞洲人樣

利申：亞洲人

三個我寧願揀楊文蔚

除咗佢操到太鋼條同無波之外真係無咩好批評
順眼樣, 有熱血, 有恆心, 運動身形
邊有得輸

歐個樣

咁對波會阻住跳高又係真嘅

歐真係唔知邊忽靚

個插蘇鼻真係趕客
不過人地係運動員又唔係sell 樣

係旺角撞過佢兩次，真人靚過上鏡

想屌

樣就一般
跳高破紀錄加爆分

唔樣衰即係靚

歐鎧淳

覺得佢勁靚勁特別 好有mode既感覺l
比其他倒模咁既女人好十萬倍

可能女人睇女人係唔同d

陰公
被人大炒

靚又唔講得上
不過佢個笑容好吸引我

依啲正

高過你老母

maisy ma真係成個石原咁

In Maisy we trust

第三張馬詠茹黎

好想奶佢啲汗

一定稱唔上靚 只可以係普通

邊到有輪廓

睇完港姐 算令

第2張個時係機場見到真人 幾靚皮膚好好

呃負皮

如果人地唔係玩跳高勁
樓上班人實話佢柒 狗也不屌
收皮啦連登仔

好靚wor

靚過香港小姐啦

Fit到爆啦，講真幾正。

唔算靚但唔知點解個feel好吸引我

佢個屎眼好靚
屌過

靚就唔係好靚, 但好想同佢扑野係真